想講好耐 可唔可以唔好再放呢張文宣圖

我希望整呢個style既文宣手足出黎講下點解咁大分別
你擺咁多活動上去邊個會細心睇
我自己都做文宣都知呢個真心倒米
唔知你整到咁有咩意圖

我6月到而家都係睇呢個文宣手足整既行程表

唔該連登仔唔好再掟第一張出黎
得罪講句只會反效果

又係呢張圖 屌左好耐喇 好多post都屌

咁第一張加左細節姐可能想清楚D

有巴打同我講設計呢張文宣既人唔聽其他人講
唔知想點

咁撚多字你有冇諗過路過既人會唔會睇呀
同埋中年人有老花 佢地點睇

真
咁多活動又咁細隻字我都唔撚想睇

唔好咁火喇

唔洗屌吓？
大家有大家優點
但認同如果貼出街一定係比有年紀人士睇

多謝文宣組嘅用心
但太花太多字，宣傳效果太低
同埋唔夠 eye-catching

下面個款易睇好多

要詳細資料, 每個活動應該自己有一張文宣圖

作為一名design撚覺得好燥
完全唔知想點

諗法係好既
但係真係可以做得更好

第一張我覺得還好啦 係啲字細左啲姐 唔洗吓吓都屌人嘅

如果多活動就應該分開兩張
一張for區內活動
一張for吹大雞
唔係全部塞哂入去
見成個幾月忍唔住屌

兩張都貼咪得囉

反而我無留意 2張都有睇
但有details知道 時間地點仲好
因為呢加明顯文宣唔夠以前既多
一張睇哂方便 但影出嚟俾老人家睇就最好大啲

利申路過

後生仔當然無問題
但係你吹雞target audience係全香港人
要諗埋中年人同伯伯婆婆

我通常airdrop貼牆掟第二張
掟10個9個收

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

細力屌， 有改善就得

覺得各有各好 可以一齊用
上面夠詳細 涵蓋嘅日子較多
下面簡單直接

唔需要揀

岩

我之前開po屌過

可以一星期一張
頭頂大大隻字寫住幾號到幾號

問題係活動安排太多了

推

我都鍾意下面果張多啲
但唔知點解呢兩個月流通量低過上面果張

第一款收皮啦

其實
作為一個份工對慣文字既人
我一路係睇上面張圖
我要睇到細節同往後比較耐既日程
所以唔洗屌總有人啱睇

C

31號 維園究竟去唔去

Poster最緊要資訊量夠少 精要就得

兩邊合作傾好先啦，有人想睇一有人想睇二
特別高光Highlight一同二嘅相同地方得唔得？

我會睇

6-7月 我地仲識讓路俾遊行或者搞手識協調
今個禮拜兩個集會無搞手現身 你吹得雞就負返責任啦

認同

第2張順眼好多
第1張睇死人
btw,不完美，可改善

整文宣的手足講過
第一張圖咁多活動係因為有埋地區活動
地區活動的搞手都想有宣傳
但如果分開兩張 即係 主線同分線
又驚d人傳一張唔傳第二張
所以宜家變左主線highlight左

如果對同一日有太多活動有意見
同番搞手講
文宣手足都係見到有活動先放落去

不完美可改進
但大家好聽好氣啲喇
大家都係手足想贏
得閒邊個想整文宣呀大佬
去煲底相認好過啦

實太多字
我要放大黎睇

兩張都要
上面寫晒所有活動
要睇既就會睇
阻你廿秒連日程表都唔肯睇就算啦

有改善空間
但都多謝幫手做文宣既手足

下次一齊做好啲

第一張太多字，第二張先高質，字大易明，第一張未必有人想睇

design撚就寬容d啦，好既唔好既咪去改善同接受咯，有時你覺得唔好既未必人人覺得差，要改善既自己落手咯

利設計撚

佢印好大張出黎咪無問題囉
總有人岩detail 小小既文宣圖
有心出力整都已經好感激
唔洗屌既

各有各做姐

我鍾意上面嗰張多啲喎 design靚好多
各有各睇 有咩好屌

幫push

認同 講左個問題成個月都黎
集中火力得唔得呀大哥
一張吹大雞 一張十萬個活動都好呀

第一張會save黎當時間表比自己睇

其實已經好清楚
地區活性動係黃色
主線活動係藍色

Push

借位想問下整連農牆手足重要啲嘅文宣可唔可以印大啲
好多老人家隻眼唔好要睇文宣嗰陣行到好近咁睇 甚至要攞埋放大鏡
如果有啲重要啲嘅文宣例如行動或解釋文宣可唔可以整加啲或設計時較大番啲字

字大有易明既好處

字細多啲detail可以比有時間既人睇

各有各好

唔需要特別比較

Agree

10月果張啲字又多又細

屌 我係年紀大啲都睇唔撚到

同埋心理上真係唔想睇

要簡潔字大 有力

對唔住文宣既手足

知道你地好努力 但係希望可以改改佢

五大訴求 缺一不可

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

咁都好講
有人睇吓上 有人睇吓下
有人睇曬兩張
整左出黎已經好好啦
最多下次改囉
你班人 成撚日cap林鄭同啲狗官落民宣到
我屌 我好想嘔啊

第2張好好多

屌到無氣，但都keep住見到第一張.............

對，好認同

唔好咁嬲
可能有人會想揀「低風險超和理非」活動去呢
利申 睇第二張多

係... 夠Eye catching 好重要的

成日有更新版，咁樣仲亂

第一張睇係有心機design 係靚嘅
鍾意第一張多d

細力啲屌啦而家做文宣既人都少左好多架喇...
有咩咪提出來慢慢傾同改囉
同係design 撚既話係咪都應該明平時比客屌呢樣屌個樣既燥 下次改善就冇問題啦

屌個個都淨係bot咁一抽圖咁po曬出黎，但有時明明兩張文宣個內容有啲唔同都唔理

時間 用番數字寫，會易睇好多

同埋個design真係要改進
（認真呢張野從來都無睇）

點解要屌
要做文宣可以2個都放哂
第一張真係detail好多
懶人睇summary就下面
想知多d就上面

其實大家有無諗過用呢種日曆做文宣，好有特色，夠曬eyes catching

設計唔同，各有各做
唔好質疑人地用意好啲
咁咪又係捉皃心態
利申我支持第2張
但總有人想從一張圖知晒details
各有各做
不分化不分化不分化

第二張可唔可以加埋星期幾落去，會清楚好多

又唔駛講咩意圖咁，都係一番好意，但真係有不足，太密太多太細粒電話難睇，希望改善。

不理想 可接受 要改善

第一張都反映咗活動太多嘅問題

啲活動幾時先肯唔好咁密，係咪琴日傷左隻手即刻好得返

啲字細撚到長毛都睇唔撚到啦

要簡而精！

push

第一張大型活動就大隻返啲字
細活動換過隻色 或者黃係大活動 藍係細活動
唔好黃色太搶焦點

藍同黃啲色都咁搶眼其實就算唔同色都突顯唔到吹大雞活動 睇到好亂

兩張都要做 但大家share 第二張活動為主
第一張for紀錄

要改善 不過唔洗屌嘅
有時見到d公公婆婆拎住放大鏡嚟睇連儂牆真係戥佢地辛苦 所以文宣d字可以整大d

可能我係少數
一直睇第一張 會skip第二張...

第一張有多啲details一張明哂
第二張冇詳細得個名 唔係個個活動都知道哂係做咩

不過第一張啲字太細係真嘅

真

從來唔印呢張圖貼牆

上面果款d呀叔睇唔到架，d字太細隻

屌，你整咪得

下面款

下星芾可唔可以唔好又集會

第二張連今日TST活動都無

係我都開po屌過 但係推唔起

真係各有所需 有時真係想知道其他地區細活動
文宣咁辛苦都要俾你屌
第一款唔啱用你咪share第二款囉

下圖好好多

都係手足黎 唔洗踩到咁
不完美 可改善
大家都係想出分力
個位手足睇見你咁踩都灰灰地
睇得出花左心思落去
不過係睇到亂亂地
乖好冇
煲底見

第一張唔係問題，可唔可以放大d字
老人家話要行勁近先睇到
就黎嘴埋幅牆

不完美

我估做上面海報個位想要美觀、資料齊備、排版整齊
例如佢有將活動名同detail分兩隻色

但好多時就係走咗入誤區
一味淨係諗平面設計
冇諗個設計最終目的：
1. 話比人聽有咩活動
2. 吸引人去睇呢張海報（每日上連登、fb已經資訊泛濫，令到人睇到呢張海報個陣，唔會skip過係重要嘅）
3. 令到人有意慾去參加
唔好講話「係有心嘅無論點都會去活動」呢句嘢同「希望世界和平」無分別

仲有海報係貼出街 比老人家睇得舒服同吸引途人個啲都應該無考慮到
唔好淨係講美觀啦
btw美觀同我上面講個啲設計目的絕對係可以共存

覺得上面嗰款岩follow冇咁密既人睇 多啲資料， 網上可照share 下面嗰隻先印出黎貼

第一張有details我就覺得幾好 但係可以7日一張圖咁出 活動本身已經多 仲要擺咁多個活動係一張圖入面 真係會減低想睇既意欲

我都想講好耐 唔精簡人地好難睇

最緊要易睇

agger

上網睇多啲 information 睇上面
貼文宣要夠大隻字貼下面
有咩好抬高踩低

更新！ 29/10 城大和你傾轉咗場啦！

ok

Pish
721
831

+1 各有各好啦其實

兩張都貼咪得囉

利申我鍾意睇第一張多過第二張

推 呢個問題之前已經講過

我覺得唔需要屌，各有各做，都係做宣傳！如果認為做得唔夠，應該做返更多！不分化，不割蓆

哇 呢個正 個font再較大少少咁就perfect池
利申: VA年年攞F

有商有量
btw多謝文宣小組
有文宣twitter都唔洗得個講字

+1 真係各有各啦 放大睇咪得 又可以detail d 同睇到長D既period

唔完美可接受要改善
辛苦哂文宣手足

如果想睇埋地區活動咪第一張囉
不過一般要send出去都係推主線架喇
但design黎講 第一張又真係靚d既

詳述點解要精簡：

［軍絲策略］回應「整場運動正在走向衰亡」

TLDR

其實我成日想講唔好用底色咁深
同埋印A3會好啲

咁都要屌
利申：design撚

其實2張係唔同用途嘅我覺得

第一張多d支線地區任務

無乜問題呀其實

你有事可以抖抖

同意

我覺得問題唔係多，至少近排變返一日1～2個活動，但字太細真係睇得辛苦

可能係新手文宣手足唔緊要㗎 嚟緊再做好啲
多謝各位設計師我哋會繼續落力貼、落力派、落力airdrop

agger, 我通常只會用2秒睇圖，第二張真係易記好多

簡而精 出嚟先係戲肉 文宣只係廣告 但不可或缺

易讀性低 主線支線不分 太密

點睇都係有心想人唔睇
保險條款咁撚樣

文宣group根本好容易滲透同埋被操控

簡單時間地點就夠
多字邊撚個睇

下面真係易睇啲

我都係

有常識根本唔會咁做，一定係專登

唔屌得？

我都覺第二張易睇啲嘅
但係不分化 都辛苦整第一張嘅手足

推下面果張

拉 有乜好屌 兩張都出有咩所謂 鍾意睇一咪一 二咪二 文宣巴絲整一張文宣真係要花好多時間心血 樓主啲語氣可唔可以唔好咁臭串

（社交排毒）立即幫你老豆老母社交賬戶unfollow損友like正常page

整文宣都辛苦架 重要架 唔好亂屌
不完美 可改善

我覺得可以寫主線副線，或者用顏色分

同意
第一張係靚既
但係第二張係簡單直接

唔洗屌嘅又
唔完美 可改善

整張圖洗唔洗屌到咁

各有各好啦...
上面咪詳細版，下面咪主線版
如果要貼出街咪print下面個張，方便返路人同銀髮
有心睇詳細版始終會睇，
自己會睇上面個張，宣傳就用下個張

本來以為自己懶西唔鐘意第一張
但一對比之下 第2張真係好清晰 同埋好入腦

第一張見到都炆

整圖都俾人屌
各有各好 都係閱讀者習慣嘅

我仲記得之前有張十八區 設計上好美觀
但字體勁細 色勁淺
仲有啲文宣字型比較難睇
希望手足設計時考慮返傳達訊息既有效性
辛苦哂 你地都好叻

唔使屌的，唔完美咪慢慢教慢慢執
手足唔係受薪幫手，溫馨提示下，有進步空間

但係好low res
係原圖？

我喺公海起碼講左幾個禮拜
個位手足一直意見接受態度照舊

太多字根本無人想睇

係呀，就係唔屌得
有乜問題
要屌就屌狗

坦白講
話無問題個啲
你地收到張相嘅時候已經係轉發左起碼幾十次
當你不停cap圖個時個解像度就會越嚟越低
就會越嚟越曚
問心你哋放大睇到tg gp嘅link同details咩？
我由六月整文宣整到而家
無可能將啲嘢咁樣塞落去

其實文宣呢家野個spread rate都唔係整果個決定嫁啦
係受眾決定嫁嘛
咪大家有大家整囉
唔洗下下屌老母既

btw 樓主無屌人老母
大家冷靜返啲

甘下面呢張，又真系清楚一d, 不過都唔好甘寸。
每一個人盡自己既力去貢獻就得啦，即使文宣都有不同風格、水平。

香港人，加油！

坦白講
話無問題個啲
你地收到張相嘅時候已經係轉發左起碼幾十次
當你不停cap圖個時個解像度就會越嚟越低
就會越嚟越曚
問心你哋放大睇到tg gp嘅link同details咩？
我由六月整文宣整到而家
無可能將啲嘢咁樣塞落去

話冇問題嗰啲 想問下你哋睇唔睇到條link？

大家都係手足唔洗屌下嘛
你估整易架？ 成日又話不完美 可改進 包容下得唔得啊 大哥

其實有唔少人講過有呢個問題
但係手足都無改進到
所以我諗樓主先開po

兩個版本都要有 第二張for貼街
第一張我覺得都好緊要 一眼睇哂
方便預早計劃行程

各有各好，兩張我都有睇

下星期日嗰個搞手喺邊度？
又係維園又係流水式集會
我覺得似係想𠝹走星期六攬炒個集會啲人

Ppt太撚多字咁

痴線日日都有活動咁點會夠人

取消左啦

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 禁止內地擔保人和抵押品]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國的二萬幾億美元外債（中國中央人民銀行公佈），外人對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。 正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資着不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加抵押品

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

不過老老實實
地區非主線活動 你唔係住個區都未必特登去
日程表都係收主線好d
地區活動就另外share/貼活動海報俾街坊睇

幾好

咁第一款最細都要A3
字體又要大啲

其實大家唔傳第一張就解決咗

真
之前都先覺得呢一款好難睇
俾番第二款我

其實係對家搞亂我地

我地要po返第二張個類

字體真係太細
push

有咩所謂
只要唔係錯嘅資訊就得
總有人啱睇

利申：睇開一
夠詳細唔駛再另外search

第一張字細
唔放大根本好難睇

更新時間仲大隻過你啲行程
字放番大會好好多 推到文宣手足睇到

但我見過真係會有人影低佢地接收日程表可能就係靠嗰幅牆

你話淨係得一個位可以貼/傳就兩者取其一啫，宜家呢兩張圖都冇衝突，想睇細節多啲咪睇第一張，想睇簡約啲咪睇第二張，加埋嘅作用適合晒全部人先係最好。

各有各好 第一張我會花多d時間睇 同detail d

第一張整到一日內太多行動, 都唔知去邊個好
一日一個大型集會/遊行已經夠, 成個運動先可以持續落去

post個 d見一個 block一個

曾經有
而家幾乎無左

同我諗既野一樣
無話佢設計唔好 但係無諗過睇既人有咩感受

個時間表仲多過我放學上堂

第一張只係冇第二張整得咁好姐，冇必要將佢踩到一文不值係咪啊

有時d時間都唔同唔知幾點去

又捉鬼？

1.我忍左成個幾月先出聲
2.我未開聲之前已經有其他人反映問題 但係文宣手足唔聽人講唔改善 上面有巴打講係公海講左幾個禮拜
3.我見到第一張多過第二張 第二張我仲要特登抄返黎
4.我成個po無話佢係鬼係五毛 只係問佢你咁整到底想點

我有咩辦法唔開po屌

咁咪唔好share囉
有無獨立思考

係
你要人地知道咩料
就自然會上網睇番咩事

咁都要屌人
覺得唔好咪俾俾意見提一提
唔撚洗屌人啊
有d時候就係你呢d on9仔屌走同路人

可唔可以加埋星期幾 方便睇

唔屌得？
佢張文宣

1.字體太細 老人家睇唔到
2.主線同地區性活動太搶眼分唔到
3.活動太多聚唔到人
4.呢位文宣手足之前唔聽人講野無改善

咁有問題係咪要講呀

個人唔鍾意第二張嘅字型好難睇

問題唔係字細 之前講好多次 活動太多 撞哂星期56日

望見佢個list都覺得攰
係咪大家讀書答題慣左答多啲野有同情分..

less is more..精而簡pls

欣賞手足的心血同付出
但都要聽下意見

唔覺有問題，多啲唔同種類既文宣好過得一種

有改善嘅空間 但唔洗屌